已經抱得太緊

已經忘掉體溫

On9

眼中身邊這個人..

枕邊的一個熟人

ON9

初瓏去叢林的法則
金族長傷左

笠得太耐

收皮啦垃圾 祝你全家長命百歲 百病纏身

on9

冇追

波台清貢好男人

從前一個人 同佢一齊變左兩個人
宜家得返一個人 只係返到起點 習慣就好了

今個星期輪到你？

你飛左人?

仲一齊呀

係

屎偽毒